李 文 亮 醫 生 千 古

我相信好多連登仔並唔認同李醫生係同路人，事實上佢當年更係護旗手同支持香港黑警。

佢只係一個支那政府入面合格既小粉紅，愛国者。

而佢只係同同僚講起有新沙士就比人拉撚左，被支那官媒從上到下咁屌，要簽認罪書要被上司懲罰性派往一線抗疫工作。

結果唔單只佢，包埋佢老婆，佢老婆肚入面八個月大既小朋友冚家死清光。有連登仔可能會額手稱慶，但係作為一個有人性既人我呢秒鐘真心笑唔出。

冇錯支那係敵國，支那人民大多都好可惡，但係咁樣係咪代表我地要用非人化既角度去睇佢地？又唔係落前線打仗，李醫生既故事亦係我地香港醫護最唔想見到既事，點解連登仔會講得出啲毫無人性既說話？

你地可以唔認同我，亦可以唔認同李文亮醫生。但李醫生絕對贏得我既尊敬，縱然我地立場迴異，思想不同。我只希望李醫生來生不要再做中國人，少受啲苦難，唔好去到陰間都要為地上既中國夢塗脂抹粉。

李文亮醫生千古。

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 暴政必亡

點度睇到佢冚家死光

twitter

洗白文出動。最緊要眾人皆醉我獨醒係咪？

同情支那人

無需特意吹奏，正如死咗個Barry Lam都冇人會話千古一樣。死者安息即可。

On撚9

無一個支那人係唔抵死
吹捧個護旗手

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

我第一個畀負皮

陳彥霖>>>>>>>>>>>>>>>>李文亮

完全同意

其實你係牆入面，根本就冇乜資訊收到

乜都收唔到就可以做護旗手？

就算今次真係有人醒悟 大部分嘅中國人都係俾洗腦到抵死嘅 黨國概念不分仲固執己見

平庸之惡

支那人冇一個係無辜 唔該咪撚咁偽善

正確態度，我都係借題發揮

死人唔係加減數

做多咗。

買兩盒爽生粉自己慢慢洗

人性使然，冇人做咪我做囉。最多食負皮加比人block

同支那人講人性

大愛撚好撚嘔心